［美容jj] 想問hydro beaute呢間野是咪伏？

如題
見呢間野唔算大
又聽人講細細地既做美容反而有心啲
諗住去呢間試下做aquapeel
同埋見佢有脫痣又好想脫
但係又好撚驚
絲打們平時去開邊到做facial呢？有咩好介紹？
細細間既好似真係好正
同埋脫痣打班呢啲又去邊間好 ？
歡迎討論

係伏

係伏
已fc

做得好呀

希望幫到佢

推到比樓主睇到

樓主而家去開邊度做facial